覺唔覺人到左25歲.....

皮膚就變到好鬆弛咁
還我小鮮肉

唔覺

你邊到鬆呀